黑金1000萬吖

黑警打人就有成千萬收
醫生護士救人做到閪咁得魚彈燒賣
我屌你老母個政府臭化閪